mischa唱廣東話歌無人講？

個個又話乜乜唱普通話話支持香港樂壇

但mischa 唱廣東話完全無人講？

自己作仲要咁有實力

叫《浸浴》 快啲派台唔該

推

下星期派台同有MV啦

Mischa youtube要人
出左新歌

少有diva級歌手

Live正過Cd ver

咁有實力，不得不支持啦

無人講咪你講囉屌你老母

推呀

佢YouTube channel 好好睇

G

有咩睇呢

睇完決賽 我都覺得diva好適合形容佢

首歌啲詞控訴味濃 咩十年活著的依據
覺得佢份人好撚怨婦 好似之前無人識無人捧佢係人地對佢唔住咁

好多造星幕後花蕠

SONY係抵死WO

葉寶琳咁有料，唔紅根本講唔通

畿好聽
希望佢成功彈出

恭喜你快撚D捧紅佢添呀！

sony唔好再咁hea捧有實力歌手

好似幾好屌咁

之前Sony捧錯人 捧錯左無實力既花瓶黃妍

真花瓶

黃妍邊有比人捧
同埋黃妍有d實力ge 好過jace個d走音怪
但你話黃妍花瓶 佢又冇咩潛力比人講做花瓶

係sony呢d垃圾日匪公司唔識捧人姐

無端端講Jace做咩
佢啲歌幾好聽呀 唱就慢慢黎啦
進步中 嬌滴滴咁環球都好捧佢呀

又為左捧黃妍搞分化

你個黃妍都未紅得起
專心搞好你個邊先分化啦